有無絲打有甩頭髮煩惱

我兩日洗一次頭
一洗就甩80條左右
加埋梳頭同瞓覺
平均一日甩60至70條
覺得好誇張
醫生話我無問題
但我每次見到個頭頂都好擔心

有無人去過啲check頭皮嘅中心
係咪真係有用㗎
有無人有防止脫髮方法或者醫生介紹

男人嚟

Minoxidil 2%

絲打我都有同樣問題

但係咪一用就唔停得？

點算

絲打唔夠蛋白質 要D巴打幫幫手

我都係 同屋企人講佢話正常

有每日一隻蛋

生返正常就可以減低用量
一日兩次減到一日一次
再減到二三日一次 不過要keep住用

唔該你

我都覺得自己每日甩好多頭髮，但睇返啲舊相比較個頭頂又覺得冇少左頭髮咩回事

只有2樣野係有生髮作用
其中一樣係Minoxidil
另一樣只限男性使用

其他產品都未經科學實證 有生髮作用

你點樣數出嚟，爭10條你又知

2日洗一次咁污糟未甩晒仲想點？

級數

好少咩

約數

一係你頭髮多，一係就到咗某個頭髮成長周期嘅階段

利申 廿令歲
近半年做野好大壓力 個人好冇精神慢慢覺得自己頭髮愈來愈少
身邊既人都話我係咪禿頭（我本身頭髮量都好少，又幼）
每日洗完頭吹頭甩到成地都係 地板邊邊好易搵到一個個頭髮球

最近開始睇中醫調理 佢話我肝同腎都唔好導致甩頭髮
話會生番 不過需要d時間
同埋有買生髮精華素用 so far搽左個幾月 係甩少左既

多囊症雄禿請問用呢個有冇效

請問點用 搽定洗頭

我都買左5%, 剛剛開始搽

正常，如果你d 頭髮冇變幼+變攣就冇問題
有你就小心d la..最好換一換洗頭水
換d 清爽d 既

只要毛囊未萎縮都有效

搽落甩頭皮

你係巴打定絲打

如果有嘅話 係代表咩事

請問如果用用下停用會點？

我都一樣甩好多頭髮
甩到成個地下都係
依家紥馬尾 髮際會都好稀疏
試過食biotin 又試過用頭髮營養液（綠色for產後脫髮）嗰隻 都唔得
唔知係唔係關早半年染過highlight事。。

多謝絲打 請問邊度有得買

我有甩鳩毛煩腦
就來變白虎

藥廠個網寫:
停用Regaine®的話會怎樣? 能保住新頭髮嗎?
不能保留。報告和研究顯示，假如停止療程，經治療後所生長出來的頭髮將會在3至4個月內脫落，你將會再次面對脫髮問題。

如果急用既就誠哥間綠色個人護理店(貴啲)
上ebay買就平啲不過連集運起碼十幾日先到貨

絲

我用5% 就550 4個月量

絲打 都係慢慢轉返用2%
或者一日只搽一次
我無記錯的話 用到第兩三個月的話
頭髮係生返出嚟(大約2-3cm)
不過會生耳毛

除左倍記外 有冇其他生髮方法？
近排身體差左好多 睇住頭頂啲頭髮不斷甩
試過用育髮精華 搞到有頭皮發炎現象 仲甩得勁過以前
就黎要帶假髮出街

啱啱見到呢個 諗住試下
同埋會食下supplement Omega 3 MSM VitaminC
諗住停咗A酸後 睇下咩情況
無好轉 就用2%嗰個
我應該會keep住喺度update

我一沖完涼地下一大堆頭髮

你個頭會唔會痕?

大家咁話

唔會呀

我都係 次次洗完頭用手一拿 甩成咋
吹頭又甩一咋
地下全部係我啲頭髮球
但我又無禿頭既問題
見到啲頭髮都煩
以前都無甩咁多
電完就黎料

可能你本身頭髮都多

唉，叫春
我呢排試下薄荷茶同食vitamin b6
睇下點

枝洗頭水邊到有得買？

藥房
最好買返呢個牌子

次次訓完覺起身用手梳一梳頭，都有好多頭髮甩出嚟，洗頭又係•吹完頭成地都係頭髮，比老母見到又hehe hihi,俾佢見到之前,自己默默執起啲頭髮,偷偷地揼咗佢，真係好撚sad

瞓覺都甩嘅話，我覺得睇醫生好啲，因為我係洗頭甩得多

休止期掉髮

太多心事，心事唔解決，脫髮就唔會好

自己知自己事
大家早啲訓，頭髮先甩少啲早唞

人生第一次甩得咁誇張

頭髮真係好煩

如果係男人幾好

我以前好q多頭髮
然後去韓國幾年生活 日常生活係飲樽裝水
期間甩咗好多
返咗香港都keep住甩
但慢慢甩少返啲
家下甩嘅量算係可接範圍

所以我覺得同水質都有關
無論係沖涼洗頭定飲用水都可能有關係
花灑買過濾花灑頭

當然壓力大都有關
絲打可以做下運動 舒緩下壓力
應該都有幫助

男人仲易甩呀

搵髮神

啲人話英國啲水易甩頭髮 我去過一年反而好少甩天意弄人

想知係咪甩得好勁

我本身多頭髮
但冇電過冇染過
yr2左右開始甩得多
我係勁貪靚既人所以就狂搵方法
食中藥係幾好但要食得長時間 所以會貴
我食左四個月左右 有好轉

到我停左藥 一直用桑菜同側柏葉洗頭
好撚有用
再去到依家 無意中用左essential 既洗頭水
冇任何額外野 甩少左好多
係成日比人讚頭髮又多又靚
買比第二個有甩頭髮問題既朋友
佢都好有效！

記得洗完頭快手吹乾
唔電唔染
絲打加油！

你點數的

都勁勁地 你睇下我個cm

我用咗呢隻大半年 但好似冇好過
遲吓用完就轉絲打你呢隻試吓

btw絲打大概用咗幾耐度有效？
我今日洗頭甩咗咁多

多謝你想問你係essential嘅邊隻？

吹頭時用手梳頭髮就會見到

用咗呢堆半個月 暫時冇乜特別

佐敦黃志堅醫師
我都係朋友介紹
藥開得好又勁有醫德既醫師

我用幾日 我朋友就一星期左右

呢隻！我油皮我朋友乾皮 使用感都good！
我係藥房買39蚊

我有兩個朋友都係用呢隻
有個用埋佢枝精華
都話冇用

咁快 希望我啲頭髮有救
多謝哂絲打

50惠果個精華素
佢寫要持續用4個月先有明顯效果
但我依家用左個幾月 地下都好明顯少左好多毛球
吹完頭都冇一起手就一堆
希望慢慢會生番多d出黎
但佢個洗髮水唔好買，用精華就得
洗髮水有矽 用左幾日我已經頂唔順 髮根勁笠

請問睇一次幾錢

Thank you

睇普通科定皮膚科？

點解絲打你會計到你甩幾多條

用啦, 頂多都係有少少頭皮痕, 一定好過你甩頭髮
到你返唔到轉頭個陣你仲後悔

利申: 過來人

有排我都甩得好勁 轉左用紫色裝呂洗頭水之後好左少少

最近睇好似係420包三日藥
可以揀藥材定藥粉 或者加錢比佢煲成一包包比你
你坐熱翻佢就飲得

希望對你都有用啦

有冇試過轉洗發水? 有陣時沖涼水太熱都會傷害頭皮

我老母成屋都係佢啲頭髮

醫師叫我去藥房買桑葉同側柏葉
我係各五兩咁樣買 好似35蚊
你預沖涼前一個鐘煲定
可以搵個大煲加好多水落去
或者搵少啲水煲 濃縮啲沖涼嗰時再加凍水
（記得要等到個溫度暖暖地 唔好太熱擺上頭）
沖涼嘅時候就好似平時咁樣用洗髮露洗頭
過左清水之後就用上面煲既水淋個頭
總之等個頭皮充分咁接觸到就ok！
唔好再過水
洗完陣味一定唔係香 但對我係勁有用

利申：醫師話我係血虛 每個人都有可能係唔同嘅原因
自己會好難判斷
同埋呢個方法麻煩係麻煩少少
但係發嘅錢就少好多

上面唔記得覆
我睇呢個醫師係藥材藥粉都有得揀
你都可以揀加錢佢幫你用藥材煲成一包包
會用獨立嘅密封膠袋裝
咁就方便帶出去
藥材嘅話一日飲兩次 藥粉一日飲三次
其實藥材同藥粉價錢一樣
但你問醫師佢一定建議你飲藥材
因為藥粉嘅效果會扣分

皮膚

吹頭用手一梳就有

係呀

明白

最近轉左，我再觀察多一排

正常人一日好似甩50-100條頭髮

咁要keep住飲中藥？
我都好似肝腎唔多好

少少建議
市面上有唔同Minoxidil
最好揀返泡沫劑, 我覺得會少左啲頭皮痕情況
另外留意下自己啲洗頭水
不要染髮, 不要落太多嘢係頭髮到

詳情可以去頭髮post到追下資訊, 睇下有咩岩女性

希望你身體健康

絲打係咪油性髮質？

我之前就算每日洗頭 但頭髮望落都好油
然後生唔到頭髮
本來都諗住check下
但髮型師叫我轉洗頭水
我自己轉咗之後真係無再甩 仲生返
連身邊朋友都覺得我髮量望落正常返
所以應該要搵隻啱你髮質嘅洗頭水

仲有我後來上網睇過正確洗頭方法
同諗返平時去salon洗頭
先知原來洗頭要分2轉洗
仲有要認真吹頭

試下轉洗頭水 Dr. Zero

以前中學勁多頭髮又粗，自從大學開始薄，以家係兩側甩得最勁，望返媽媽都係有幾個情況，可能都係天生，唯有不停揾d天然洗頭水，平均用緊都係百幾蚊一枝，頭髮好重要，貴都冇計

但我都接受唔到 以前明明無呢個狀況

我都係⋯⋯

想問絲打用邊隻洗頭水

多謝你

你有鬼甩

好我研究下

我諗算中性髮質

即係咩？

我就咁睇圖覺得係同一條界分得太耐

即係無甩

我都係梳又一堆 沖涼又一大堆 訓教又一大堆連男朋友都話我甩好多頭髮 日日望住床隔離個地下 真係好驚自己禿

聽講搵啲精搽喺個頭度可以刺激毛髮生長
未試過，唔知work唔work
我覺得樓主可以唔洗怕醜試下
搵日book間酒店房睇下邊幾位巴打得閒
又唔介意無條件捐自己啲精
直接射落樓主個頭度，我諗keep住試一排
應該好快見效！
我相信大愛嘅連登巴打一定好樂意救樓主！

都分咗十年

以為鬼甩係鬼剃頭啲嘢

瞓覺都甩一堆真係要處理下

我隔日洗頭會甩超多，日日洗先唔太甩，另外太長都有機會易甩

因為通常啲頭髮係洗頭果陣先甩得多 你隔日洗就會甩返兩日既量

咁都叫甩
中分一定係咁

我訓教成日轉嚟轉去 一醒就會見到10幾20條頭髮

我真係會多啲，日日洗得嗰幾條，一隔日就一大炸跟住就會日日洗頭

Btw呢張係條界分去右邊嘅相

其實最緊要頭髮唔易出油就ok
仲有真係慢慢按摩髮根同洗乾淨

利申: 7月尾開始改習慣
9月初朋友屋企人都話個頭頂生返啲毛 無窿

女人？ 生過仔？

印度有隻叫咩美髮素，食咗好似會生髮

係，無生

第時如果你生埋仔甩得仲勁....
我媽成日講生完仔之後日日甩勁多頭髮

我嚴重過你地
但我屋企人同男朋友都話冇事
髮型師話係個頭髮扁姐
但覺得好似愈來愈嚴重
唔知點算好

首先要知點解

咁呢啲到時先算啦 擔心唔嚟㗎喎

keep住甩keep住生啲bb毛出嚟

上面有啲方法，可以參考下，會唔會大壓力？心理影響生理

有我係日日洗，洗頭既時候又甩吹頭又甩勁多，成個洗手盆都係ㅠㅠ

我中哂喎 變幼加變攣
可唔可以講多少少？
點解會變到咁同有乜後果？

好多年都係咁 剪短就冇咩事 但頭髮一長到咁上下就開始狂甩 次次洗頭就一團黑色係個去水口度 條馬尾越黎越幼係咩原因

飲食有無得幫下

諗住食supplement

就咁睇覺得係唔夠營養 血液循環嗰啲 但我唔係專業 你google下仲好

有冇人食過倍髮加阿？

中晒係毛囊就死既先兆。。。你講下你用開咩洗頭水， 洗頭習慣係點，有冇染髮，自己染定salon 做，你做邊行
如果唔係我好難講。。

我成日摸自己頭頂都覺得好薄
尤其係頭頂個鑽既位
每摸一次驚一次

有冇絲打去過皇廷活髮做treatment?
自己去過試做同檢查頭皮 但成個package太貴要幾皮野就放棄咗

好少bb 毛,叫春

想check 但好怕hard sell
佢哋話你有咩問題？

咁佢哋都幾hard sell
講到我勁嚴重就嚟禿頭咁滯 不過真係好撚貴最後淨係洗咗個頭做咗個去頭油定唔知咩treatment就走咗
之後過咗幾日打俾我問決定好join唔join未

有隻洗頭水 用左一排頭髮髮質好左 同埋無甩好多

可唔可以講邊單

洗完髮根會唔會好笠？
成日洗完頭都會扁塌
唔知係咪關吹頭事

唔好晒錢做依啲treatment
用無致敏防腐劑MIT,CMIT,矽既洗頭水
洗頭按摩頭皮(唔好用指甲)
可以試試市面防脫產品
真係甩得好緊要就用Minoxidil 2%生髮

有無聽過皂皂果？

Minoxidil邊度有得買？

有用？咁細枝嘅

真係要不停試洗頭水，總有款可以真係岩自己。不要用洗髮乳或含矽既，盡量用天然果d，iherb果d幾好👍🏻

係細枝
女仔好快用曬一枝
佢得300同500ml
我用完依家頭髮少左好多出油 同埋密左
俾你睇下佢成份：
無患子含皂素、皂苷、芸香苷、有豐富的維生素C、果糖、葡萄糖、阿拉伯糖等.預防脫髮,去頭屑及止痕癢.
每瓶洗髮精均含有天然無患子成份及無患子果實,再加入不同營養成份,令頭髮得到不同的保護.

平衡油脂,減少因油脂過盛而引起的髮囊閉塞及脫髮；直接滲入髮根,鞏固髮囊,促進頭髮生長,令初生髮絲豐盈亮澤.對電、染、乾焊及受損頭髮,產生極大的修護作用,同時滋養及強化髮絲,令頭髮重拾健康.

用法: 取適量洗髮精輕輕按摩秀髮,再用清水沖淨. (重複使用兩次, 效果更佳)

主要成份：無患子萃取液、首烏萃取、茶籽油、蘆薈、Cocamidopropyl Betaine、Glycerol、Propylene Glycol、Distilled Water.

好少見洗頭水會無化學成份既名，我買左細細枝黎試下
點知試完又幾滿意 少左出油 有時做完運動成頭汗都仲係乾爽
本身成日痕 仲有脂溢性皮炎 用左半年依家好左好多
但如果追求生返頭髮就唔洗諗 無洗頭水會幫到你地
有樣野要注意係 隻洗頭水陣味唔算好聞 好重中藥味
你地男朋友可能會唔鐘意

倍健Minoxidil 2%女士生髮劑(唔買5%男用會生到成身毛)
誠哥間綠色個人護理店(貴啲)
上ebay買就(平啲)不過連集運起碼十幾日先到貨
有其他牌子(副廠)詳情自己google

本身d 頭髮係直既，冇lala 攣左

好的

唔該哂你Hktvmall買？

你用緊咩洗頭水？

咁應該唔關洗頭水事，可能係身體or 心理問題
休息唔夠同壓力太大都會，我建議你剪短d 頭髮
通常都會好番d

即係佢唔只係搽左既範圍有效？

我本來由細到大係過量頭髮
但依家甩好多
多到慢慢已經變正常髮量
但依呢個情況繼續甩，我驚未到老已經好稀梳

買咗洗頭水，唔知有冇用

天生就唔直

你本身係咪偏油皮膚先
如果係咁同洗頭水既關係唔大
但確保個頭完全乾係有關事既
我係會出油既頭
用呢枝既出油情況不過不失

屌 睇皮膚科啦 去乜柒個d中心小心比人呃錢

一停會差過之前, 所以一用左之後就咪撚停用, details可以refer番董哥的家

你哋女仔咁耐先洗一次頭㗎咩

有無人知添康髮有無用

唔洗頭咪得囉！死蠢

搽左既範圍生得特別快
其他無搽左嘅地方係會影響到
所以絲打們要用一定用2%

大家有冇咩supplement推薦？
呢排睇緊doppelherz嗰隻 唔知有冇效

會痕嘅話好似睇醫生好啲？

係咪食太多納你哋港女

尋晚洗過頭
今晚洗完頭有18條頭髮用出嚟，希望可以再少啲。共勉之

希望10條內

好好呀

18條都好講
我條女日尻日百幾條都無驚過啦

我都係 梳一梳都可以甩幾條
甩到把頭髮勁薄
唔知有咩洗頭水啱用

上面推薦咗幾款 可以睇下

做深層清潔

可能有休止期脫髮

咁係咪成地都頭髮？一日唔掃地都唔得

係次次黎親我屋企都成地成床頭髮
好彩佢係女人 甩極有個譜
如果係男人我諗佢禿撚左

me too
一去人地屋企，原本地下乾淨，半日之後地下好多頭髮

eBay？
有無個買家資料？
先謝謝巴打🙏

我有白髮煩腦 成日染又傷

髮線後移

其實呢個位有無得用頭髮遮住

我都有少少 都唔知點解會咁

即係點
可以點搞

休養身體

唔日日洗頭會唔會有影響 一直都係一個禮拜洗兩三次，如果唔使出街嘅話甚至出街前一日先會洗
本來唔點甩，不過漂完頭之後就成日甩到成地都係
有冇咩方法補救下

我響晴天生活館買

洗頭甩20條
吹頭甩30條...唉

西九龍忠嗰間茶籽洗頭水有冇人用過

加油

想問下絲打有冇成日要夜尿？腳容易冇力咁

腳會易無力呀，無乜夜尿

會唔會有耳鳴？

有時會⋯⋯

知唔知點解我乜都知？

點解到底咩事

係咪要睇中醫

因為我一直睇住你

講笑，其實我覺得你應該有少少腎虛，因為你既症狀都有少少似，唔好聽人鳩up淨係男人先會腎虛，香港人生活節奏緊張，咩人都有機會會腎虛

建議你可以睇下中醫試下先，如果怕傳統中藥太苦，可以試吓去醫療車嗰度睇，醫療車收費唔貴而且係用顆粒沖劑相對於傳統中藥來講會冇咁大味同埋飲起上嚟會比較方便

最緊要你肯去聽去去試，據我所知中醫來講醫療車應該係最平相比起舖頭來計

不過記住唔好自己去買補品去補，因為我唔係中醫師，始終未必係最準確，真實嘅情況都係要靠中醫師去判斷

唔該晒你

你試下睇下會唔會好d👍👍

有冇人見過女人有呢種雄禿

男人會有雄性型脫髮

血虛氣虛都好麻煩，又難好，又易唔夠氣，又唔可以做太劇烈嘅運動

最好留意住自己嘅月經顏色 質地 流幾多日 隔幾多日咁樣
咁就track到自己氣血循環好唔好

我係巴，但係都試過氣血虛

我用過alpecin 男人嗰隻 有用 但頭髮乾到爆 建議睇醫生 有可能係荷爾蒙失調

minoxidil香港邊度有得買？

點樣可以改善血氣

睇中醫好返？

係呀，不過要醫好耐

CLS 兩日洗一次
你屋企日日制水咩

我都真係幾差
近呢年黎m都係講緊一日正常
第二日已經冇乜

最慘係呢d又唔算得上係病，想跑步練氣又唔得（損氣），只可以做一d簡單既伸展，同埋就係盡量爭取休息同食d補氣藥 另外訓晏教係一個好好既恢復方法，食完飯訓下你會feel到個人會一種重生既感覺

同埋你會唔會有肚凍既情況？好多女仔都會有樣野，就係個肚摸落去會好凍，如果係既可以買d暖貼試下，個人會舒服d，同埋來m既時候會冇咁痛

有時無出街呀嘛

又未至於話好耐既，我個陣係因為做野太辛苦，加上讀夜校要做功課，所以搞到冇時間訓同休息，晏就訓既時間都冇，搞到個人傷左，最後醫左大約半年到先慢慢康復過來。

如果你真係想快好就盡量食完野訓晏教，咁樣會好精神同埋快恢復好多

最近先跑完，勁喘氣，一公里都辛苦。我嚟m唔準時但都有嚟足5、6日，個肚成日都好凍，都唔知點算。其實我呢半年都3點先瞓，係唔係最影響身體嘅成因

吹頭有冇甩

拿我都話啦，十個女仔9個都有肚凍既情況，所以一定要暖宮，可以上淘寶或者千色donki買d暖宮貼暖下肚仔，咁你個人會舒服好多

同埋想問下你跑步個種辛苦係點？係好linear咁上升？定係一開始個心會跳得唔太順，然後做順左就ok，之後做完休息既時候就會變得好喘氣，好耐都恢復唔到？

至於2-3點先訓係會有影響，因為內臟要時間休息

不過暖貼都係治標，最緊要都係要睇下醫生調理下，唔好聽連登仔鳩up話睇中醫冇用，佢地跟本就未睇過，人云亦云。事實係我去親睇中醫都見到好多後生既女仔去，d醫生多好多係後生女仔

諗住買個暖水袋，但都治標唔治本好彩嚟m唔會好痛
會越跑越喘，基本上四百米就忍唔住行幾步，但我覺得係太耐無跑姐，休息時唔會好喘，好快就無事

咁都好d，咁應該唔係氣/血虛個d，暖水袋我就覺得唔太有用，因為暖水袋會凍，凍左又要換，而且你出街用唔到，暖貼就唔同，貼起條底褲面就ok，而且一段都有1x個鐘熱，抵玩好多

係咪唔講以為我係絲呢

發覺而家好多女仔都甩頭髮

乜都試過，最後我用bb洗頭水+粗鹽洗頭。頭皮先好d....

睇左皮膚科醫生?

凍我又好似冇 反而成日手腳都好暖
但m痛係嚴重

我都覺得瞓晏覺好重要！
身心昇華既感覺

下次來之前一兩日用下暖貼，一路用到來完m，咁會冇咁痛

訓晏教係一種養生既行為，係好野來

所以依家有zoom真係幸福

食少啲生冷嘢 做運動咁樣 中醫嘅四物飲都有用

最快同簡單既就係暖宮，唔好俾佢凍，特別係唔好著著露臍裝，咁樣會凍親肚仔

我都係狂甩
搭單問下，有冇推薦油性頭皮嘅洗頭水？
之前用過幾款控油嘅洗頭水，但用完好似仲快出油過用普通滋潤型
我係超易出油嗰種，大概洗完吹頭，出咗啲汗就已經有少少油

白髮點搞?
已食酪安酸/銅/鋅/地黃丸
洗頭/護髮素
黑豆/黑芝麻

我上個月買咗但冇用 有人想試可以留tg拎咗佢
用咗十分一都冇 唔想sai野

要返工就要食快少少之後衝返上office訓

睇中醫一個月睇多次好

多謝你咁有耐心嘅解答

見到隔離post又係甩頭髮

係 因為食緊A酸醫暗瘡，皮膚科醫生嚟，所以順便問埋佢，佢就話我無甩頭髮問題，就算有都可能係藥物影響

上面有人推薦咗幾款洗頭水，可以喺圖片睇下

唔洗客氣，發現好多女仔趁自己後生就唔理自己身體，其實咁樣係好錯，依家18-22當然乜事都冇，到年紀大d就會開始出問題。我自己雖然唔係女，但細個既時候好多野都唔理覺得冇問題，然後搞到周身傷曬，有排醫。所以見有呢d post就想提醒下其他人要注意身體

低B
一定係好過唔用囉 唔識咪9up

講得好啱呀

淨係變幼呢
D頭髮好直

點先算多

岩岩唔小心起左大波妹底，原來幾正

見有絲打推essential
想問有無人用過呢隻？見佢話無添加有d吸引，加上我頭皮有炎症會甩頭皮所以想試下

同埋日本d洗頭水係咪都唔會寫成分

大家係向前彎腰洗頭 定係企直洗 之後再沖涼？

我向前

係

呢個都算？

我企直 彎腰腰痛

黃醫師只可以即日book，好似好難book到

係啊要即日打電話 最好放假去
10點即刻打